今晚一齊整到年宵市場烏煙瘴氣🚬🐋💨☁☁☁！

🚬🐋💨☁☁☁已帶十幾包煙

🚬🐋💨

😷😷☁️🚬😂☁️🤢🤢

大把控煙辦🚬

食枝煙系米5撚比🚬🐋💨☁☁☁

破產又有噤多錢買煙

49歲(坐監)

佢食私煙

李…

收到
啊Sir